====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je suis fasciné par la leçon de détournement populaire que révèlent l ' histoire de Split et le texte d ' Aldo Van Eyck qui s ' y rattache [3] .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

